瑞聲應該玩完，目標價下調到100

有無人未走貨？

依家撚屌

Apple不死，瑞聲不死

APPLE 好似9月出新機 唔知捱唔捱到

大行目標價通常減20蚊
今日岩岩話100

大戶想入貨
自然要唱淡

大行岩岩睇佢講話聲學部件唔會提升
三叔果邊cover唔到

我自己想入

IPHONE 發布一定爆升, 而家入得過

而家個市氣氛唔算好 最怕低處未算低

180 不動如山

100蚊啦上返，好似做出黎咁引人入

170一早沽曬

大行講野都可以信，佢想隻股跌總有原因唱淡，你睇下一日月前呢間大行講咩，今日大行講咩，只係一個月講既野已經有矛盾，而家科技股仲有兩個月先入旺季，d消息點會轉變得咁快

其實低過100好抵玩

就黎到中報、手機發怖旺季
會唔會係想吸貨咋
一d行又話增持，一d又話跑贏大市
想點

入返幾手，怕咩

玩撚完

點解？而家其實抵入

一底低過一底.唔敢入

放住搏下半年

紅底已穿。自己睇路

低過 100 都好撚抵
我諗至少值 170 蚊

好多隻都穿左

值2018